空虛寂寞

凍?

又係你啊ching\(//∇//)\

surprise

成日都mon實我

送完餐未

冇做好耐啦

做緊咩

返歸

因為我都係阿詩

唔使扮工咩

唔使，你唔開新post, 搵唔到你

唔使搵男朋友咩

嬲

做咩事

抱抱

好 攬攬你

詩與絲

詩絲

甜思絲 思念

掛住你

牙絲
last Christmas 呢首歌係叫人move on定係懷念舊愛?

Last Christmas I gave you my heart
but the very next day you gave it away~
我諗兩樣都有掛